[ 老豆唔係李+x ] 大家對光頭既人有咩睇法？

識幾個光頭既人，都係串串貢又鳩屎

同埋有啲自戀

其實係咪典型既自卑到自大

或者有冇光頭巴打幫自己平反下

光頭警長想奶佢個光頭

真係typical果副嘴臉

bob叔

諗到龜頭bob

push